727 反對元朗警黑勾結 保護元朗居民

在下以「727光復元朗」為題寫左個故事，希望大家評價。

因為721西鐵白衫打人事件，再加722白衫搞到人心惶惶、元朗人唔敢出街、所有店舖關門，基本上已經成功令到好多市民同埋元朗人都轉向支持我地呢邊。我阿爸阿媽就係其中兩個，而佢地本身係中立偏藍既，但今次佢地聽到有光復元朗，佢地都想出尼。

睇到好多人話放火燒村、拆祠堂，咁樣的確係幫大家消到啖氣，可以教訓幫鄉黑，但除此之外，對我地有咩好處？相反，此舉會對我地極為不利：

一、黑警有晒理由拉9晒我地班勇武派，唔係淨係捉你坐48咁簡單，而係真係可以落案起訴，咁樣真係值得咩？我地係長期抗爭尼，因為一個光復元朗而失去咁多人，我地之後仲點行落去？

二、盡失民心。本身好多中立或者藍絲都轉向支持返我地，因為同情我地，如果我地放火燒村，轉眼間，好多人會因為覺得我地太過火而轉向同情返班鄉黑，令我地民意反彈。

所以我同意有post講，我地唔應該主動勇武。

我覺得我地可以依以下幾點行動：

一、全民黑衫。以象徵我地不怕鄉黑，唔會因爲佢地話「見黑衫就打」而退縮。

二、大興元朗連儂牆。可以選定幾個地方起連儂牆，例如元朗西鐵站往雞地天橋、朗屏西鐵站出口、千色廣場對出馬路欄杆，務求令元朗區內遍地開花。同時整大量海報、標語係元朗周街貼，內容可以係白衫人打人既圖，白衫人大頭樣等等。

三、去村口掉雞蛋、嗌口號。佢地要守住條村唔比人入，我地冇話要入去，入到去係佢地地頭，對我地仲不利啦，我地係村口掉雞蛋入去咋麻。除左雞蛋，大家仲可以諗下有咩掉。此舉既可以反映我地一d都唔暴力之外，仲有污衊佢地條村之意。

四、突發情況：自衛、民團捉暴徒。我地實屬和平遊行，但如果有人要打我，我又有咩理由唔還手去保護自己呢？對面班人咁惡，我自己一個又點應付得尼呢？我地可能會遇到暴徒，對方係大條道理係popo面前拎住鐵通打人都可以全身而退。何況元朗popo長期失蹤，call又call唔到，又會鎖自己係狗屋唔出尼幫助市民，我地點信點等元朗popo? 我地可以做既就係popo唔理，我地理！見到暴徒，唔好一個人去捉，而係call齊民團去將暴徒繩之於法。索帶好似係幾好既工具。

以上為閣下親筆虛構故事，內容全部虛構，如有雷同，純粹巧合。

還望各位指點評價。

十八鄉連儂牆準備上線啦!

開錯台tim

Push

反對元朗警黑勾結
自己元朗自己救

大家順手送李漢民鐘

推比更多人睇呀 想知大家諗法 要有共識呀

727 反對元朗警黑勾結

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬八千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

727元朗, 全部諗緊唔好去,叫緊其他人唔好去既同我入黎

八鄉李漢民 爛仔做差人

幫推 用罷免何妖嚟成立新議會

Push push

支持

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

推推推

大家幫推

謝推post 多d人入尼理性討論下

推

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

同意不燒村

但想727全民黑衫加防具日

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

掉雞蛋值得再諗諗 因為未知會唔會搞埋平民 你又唔知邊條村係鄉黑範圍 向咩掉 掉去邊
可以跟勢力圖嚟掉 但要確保個個都分到自己掉緊去邊到

比起放火斷電爆屎渠果d 掟雞蛋係相對低影響普通民居既手段 而又搞9到佢地要佢地清 亦帶污衊之意 例如掟向村口村名牌

真 727黑衫防具是基本 見格尼物資po屌d人拎多過捐 自備一人一套 唔洗拎物資站果d

727 強烈建議由「元朗站」行到「兆康站」散，要求行「元朗大馬路」及「青山公路」

千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

認同

721之仇要報 但不能太激進 而免有反效果
同時 訴求要繼續係遊行表達 標語 poster 口號全面進場！

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

［推] 一連幾日活動整合

我既建議係逼鄉紳歸邊

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

光復元朗將至 所以想大家盡快傾好戰略！
從未忘721中環義士！兩邊都推 推到政府回應未有警示開槍！

yes

不建議掉雞蛋，要超和理非。今次係打悲情牌。
突顯係普通人比警黑打，唔係淨係示威者。

但721元朗義士平民被打 警黑合作咁嚴重 唔做d野實在吞唔落啖氣

勇武派已經聽唔入耳

所以想推到大家入尼理性討論下

除左掉野係村口 其他都贊成
d圍村佬唔係人咁品 你光復係條大街佢都未必搞你
但你搞佢村佢實發顛
知大家好嬲 但義士受傷 黑警又唔會拉牛屎佬 唔好意氣用事 你話我和理非都咁講

要保護元朗居民 727要和平黑衫抗議

個個都好嬲
但打9佢地 係自己友蝕底
政府就係想你地平民鬥平民
對準返個仆街政府同黑警濫權
727就主力對抗白色恐怖 還元朗人一個安心先

野就緊係要做，但而家要做既係公關戰！搏取中間派既同情同支持，增加群眾基礎令運動繼續落去。

你去掉雞蛋，班鄉黑衝出黎打你咁點？你有方法還拖咩？掉完雞蛋對家又有乜損傷？而家唔係報仇，係要集中火力去政府黑警度。

推多d人入尼傾727應該勇武定和理非 實際應該做咩

當日遊行還遊行 一定要和平 仲要多人 遊行完就散 唔好衝 唔好俾人煽動到入村搞事

搞村人地到時真係打正牌保護家園
行緊俾人屌都忍住，叫議員 甚至推俾黑警解決 總之一定要和平 咁先同班真暴徒有對比！

咩燒祠堂 搞祖墳 入去打啲白衫 真係唔好同埋唔需要
依家好多中間派既人係非常動搖 覺得警察廢 黑警一家親 覺得要行出黎
但朋友阿媽今日聽到何妖阿媽個墳俾人搞就已經話無論邊個做 咁樣係唔應該啦 係 咁係和理非

但好多香港人就係咁表面架ja 要抗爭點都係要有大眾支持 呢樣野真係好難否認 今次難得有靚牌 唔可以將隻靚牌俾返人

建議早啲開始 4點好遲 一多人就搞到好夜 有無得早啲行 早啲散 安全啲

最好係元朗站開始 行到狗屋 係朗屏站走 朗屏係民主黨睇 安全啲

不如 [size=6]「元朗警署」行去「兆康」，

6.2公里，

幾十萬人都沒問題，又安全

不如 「元朗警署」行去「兆康」，

6.2公里，

幾十萬人都沒問題，又安全

會唔會太遠條路線 集中返係元朗好d

都有道理 我地和平遊行示威 等班鄉黑真係搞9我地先還擊

我都覺得應該要早d開始 早聚早散 唔好戀戰

支持極和平 趁件事未淡拉大示威者同鄉黑嘅對比，一定唔可以做任何暴力甚至類似暴力嘅嘢

我覺得甚至連任何嘢都唔可以掉，淨係鬧9佢地。好聽d講可以避免我地正面同佢地衝突，陰謀論d就係要令其他人覺得我地好無助

最重要係一定要一齊行動一齊散，同埋唔可以入村，唔好比位其他人入

要直線攻擊二哥鄧炳強

千萬唔好入村，人地大條道理打死人，保家衞族係佢地傳統黎。一定夠打之餘，仲要比傳媒抹黑話示威者挑機！

行完即走！一來安全，二來比傳媒報左就夠，d人睇新聞見到黑白衫既對比就搞掂。呢場係公關戰！

一定唔夠打

呢個主題一流

Agger
我地唔係暴徒，主題係反警黑勾結保護元朗居民

講咩燒村未同班人渣一樣開地圖炮乜人都打